[求救] notebook 冇聲

每次一用緊zoom/skype 再一路睇youtube或者聽歌 永遠淨係得zoom/skype 嘅聲 聽唔到其他聲 點解會咁

右下角係咁

新機？

應該點搞

唔係細聲咗直頭係冇聲

依家唔係細聲咗啊係直頭冇聲 用zoom 同埋skype都係咁

揀左

去返音效度較返用chrome輸出係用hand free ag audio

終於得 唔該ching